做咩都好 唔好打死狗

有火有障其實真係無咩所謂
但如果今日有狗被安排要送命
大家估到會點